Herküla walla kohto maiase ollid kohto korra pärrast kokko tulnud ja istusid kohto laua äres kog. kohto wannem Juhan Korw, kõrwamees Jürri Stei, Tomas Matzon.
Sel nimmetud päwal sai se assi ette wöetud, wata No. 19ist Tallitaja kaebtus. Kohhus ei mõistnud Karel Waldekopile mitte trahwi selle ülle sest se assi sai Herkülla Mõisa Herra poolest leppitud ja temmale kingitud.
